所以話女人唔好做高層，睇下林鄭玩作對就知

口面衰撚過689，硬推送中，意氣用事

女人就係咁

臭閪真係冇撚腦